Chi Na 足壇地位黎講 董方卓勁D定係無雷勁D

曼聯萬年後備董方卓
普通西甲球隊 未出場無表現就先9up既無雷